笑GME 班傻散去左邊？

唔敢入貨呀？ 信念唔夠走左？
抵你一世做傻散

估唔到我果5股都返到家鄉

記得有啲勁賤格恥笑telegram group班人溝貨

到我地做社工

班社工一早縮返入老母個閪度啦
早排咁撚串

我90蚊入，上到420放左一半
回晒本由佢跌返落50蚊唔理
今次真係to the moon
各位傻散，錢唔係你就唔到你賺